反有村同反hani冇乜分別 都係白連特黎

日韓女神
雙翼齊飛

細蚊囝系甘

hani係女神，有村架純係雞

@costxxxxxxx

hani同大面豈可相提並論

HANI=LUI SUN
ANOTHER=G

孝敏好波

喂樓主！我對你好失望，架純咁柒都十卜

哈妮是女神
有村麻友是G

呢個真

白連特=?

屌哂你地老母

冰個叫我？

盲牙